大波妹叫Double May，平胸妹叫咩？

Double A，仲要貴過其他牌子

a minor

艾膠杜雪菇擺畢屎

男人

Heidi

trash

Pink lady

frequency rain

Single May

i may may

Flat Earther

姐係得一個波

ipad may

Siu May May

好耐無見

係單身妹

Pink Home May

Mobo May

ipad mini

Noble May
No ball 妹

都有兩粒波子啦

Double Marbles

呢個雙關高質

Airport

俾女權撚咬死你

阿Sa

Noble May 正解

唔係iPad 咩

pink hole may

班女人轉個頭咪對男人評頭品足

寧波子

airport

唔係女人

Double doc

一對A說話

man

A Diminished 好d

隆咗胸仲唔係augmented

配番個whole tone bra係上面

NOBLE MAY 唔錯

聽過長平公主

除左bra 會見到V 去 I

音樂撚走曬出嚟

i pad mini

Diu Lei Lo May

A4 paper

Simple may

寧波妹（零波妹）

iPad Air

Man

平板（物理）

flatmate

老婆

掛住張gif圖

cripple may

AIR 平

hello moto

Double click

noble may

呢個OK

my girlfriend

pico may

maple may

你女朋友知唔知你上連登

Fly g cheung

Fly g another meaning ching

零波麗

Microwave

講還講